pccw話冇優惠$238

係咪想昆我

家居上網

私樓續約價？

238幾多咩先得㗎

俾緊238 1000M
唔洗煩mytv 唔會俾HKBN sales 呃 算係咁

係你依個 但見其他朋友會送野

居屋

1000m

居屋 無野送 純粹廢事煩續咗 之前收298

完左合約

Hkbn會點樣

見網上行有$258 簽3年 送switch係咩玩法？

用WhatsApp 問中同係未會斷線

？

上epc個寬頻台啦
有晒各台底線

$138/月 2年約 1000蚊超市coupon

無合約都係$208？！？？！

268唔知佢點計

上星期續 200m 上1000mb 2 years
第一次開 258
第二次 238 free 幾個月 平均 205
第三次 238 1500 惠康
穿四次 198 1500 惠康

打多次電話吧

可能係

hkbn 1000m $138 連垃圾mytv
上年話唔續約自動波打過來offer

網上行嗎？